元朗既勇武巴：一個字

Sor 係四個字

唔撚好衝

唔好挑釁同掟野

又冇委任證
有冇巴打睇到咩no.
apple live

防暴跑緊

快走

番到屋企

聽日仲係一條好漢

今日大西北真係少人左啲

聽日再決戰未遲